[2017DSE] 有冇人收到hkcc退返嘅留位費？

入ugc-fund
有做足退款申請手續
等左個幾sem都仲未收到退費
唔知係咪得我係咁
有冇人收到？

比左錢學店
仲諗住有得退

你有無申請到先?

申請左
交齊資料

打去問 之前以為冇 打去問先知已經退咗好耐